\small{
\phantom{x}


\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=\linewidth]{bilder/Andersbilder/sangparm2.jpg}
\end{center}
\end{figure}


\vspace{1cm}

Denna sångbok tappades bort i fyllan och villan av\footnote{\scriptsize{\textit{Sångbokens författare tar inget ansvar ifall denna information 
används för att identifiera sångbokens ägare vid oönskade tillfällen.}}}:\\

Namn:\\\rule{\linewidth}{0.2pt}

Telefonnummer:\\\rule{\linewidth}{0.2pt}\\

Vänligen återbörda!}
